有人話心口中槍果個巴打，警察唔係瞄住心口打

個問題係個開槍距離
唔係開槍位置
就算佢唔係瞄住個心口嚟射
咁近距離開槍已經係唔啱

你唔講都唔知有呢d 垃圾page
已舉報做假

圍爐page